今晚六四晚會成功舉行 支聯會為國安法造勢

嗱 而家冇話唔俾支聯會搞六四晚會 咁你哋駛乜驚國安法

國安法現未實行